switch 劍盾，有無人要拉魯拉絲？

我揾到個地方，係咁生拉魯拉絲
我地可以交換架
我有好多隻，大部分女既
留言？！

弱智咪撚學人上連登

你揾到其他人揾唔到？